維園隊頭行到終點後既人會唔會去九龍繼續行？

廢除功能組別 2020雙普選
出咗維園記住再入！

光

復

會唔會行死人

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

我自己係頭 諗梗行到尾隊尾仲未開始
去邊好

再行多次